老衲從今開始要成為一個昏君

Good~morning~~~~~~teacher~